【突發】游B判監四星期

港共政府, 睇你幾時仆街

隔離法庭影相先判7日
呢邊判4星期

法官批准保釋上訴

去開會要坐監

大口狗整撚屌嚟

最黑暗一日
64今後多一個意義

無悔選游b

我選游b我自豪

有無J圖

U 燈死游B

港共政府: 睇你幾時仆街

世界末日.jpg

判監啦屌你，仲掛著J圖

劫獄

民選議員去立法會開會判4個禮拜
法庭偷拍用虛假文員判7日

然後個邊成堆港豬掛住64食人血饅頭

我對呢個香港未來好有信心

GOOGLE

你已經硬了

腦魔要自殺了

腦魔家下轉左J搬運游B

仆街政府一定告到底一定會判監

律政司司長僭建犯法就話好忙
唔記得咗
唔使告

大家諗下有咩方法反對政府
只要唔犯法
就要做做到底

唔會環保
唔會捐血
唔會捐器官

僭建都係罰還原罰錢
唔洗坐

今晚64都係好野黎

移民

在休庭時，梁頌恆的姑姐在庭外發難，斥游蕙禎有言在先不作求情，但卻突然提交三封求情信：「有人喺度搞局呀，你係泛民嘅人嚟呀。」

扮乜撚嘢

你條高級五毛終於肯行返出黎

已經放棄左 根本唔會有得鬥 只能夠睇住自己出世長大既地方變質

你老母就早知今日何必當初啦

收皮啦支那五毛狗

班波台狗煩撚到西
Show Blocked User - 清蒸小學雞雞

佢老母一定好後悔生咗隻支那狗

佢哋影響討論，等人唔上連登唔關心時事呀

今日係香港史上最黑暗既一日

以後政府請求香港人做
呼籲香港人幫手
一律不做